睹七二一事件 感香港不復從前 長輩「總指揮」 三代八口移民齊心由零開始

移民之門今年7月再為他們打開，英國政府宣布推出BNO簽證，並讓有意提早抵埗港人以Leave Outside the Rules（LOTR）方法入境。於是全家坐言起行，在Kim的母親領導下，指示女婿、兒子和媳婦時機成熟就辭職，又將兩個物業減價放售。為免夜長夢多，Cat決定訂購全家機票一齊出發，「一旦先走部分人，其餘繼續留低，可能會像南北韓，以後都不能見面」。

籌劃逾年 花逾百萬安頓倫敦
他們在9月底入境英國，由籌劃到抵埗歷時逾年，其間請移民顧問、申領簽證費、買機票、貨運、抵埗後租屋買車等，花費過百萬元。回想過程中的起跌，Cat分外感觸，女兒Kim則認為當日決定正確，「去年你跟我說香港變成這樣，我不會信；去年你跟我說有全球流行病毒，我也不會信；去年你跟我說會有BNO簽證，我都不會信。我們2月起申請移民都走不了，若到9月有機會我們8人仍坐定定，若又有第四件事發生，可能就走不到」。如今在倫敦安頓下來，縱要面對置業、求職等未知之數，最重要是一家人齊齊整整，平平安安。

有咁嘅長老 前世積咗咩福

好多人因為7.21同惡法走

屋企兩件藍到黑日日歌頌支那點強大

#5 五毛狗請block

good

因為明白到做港豬都唔撚得啦

英國見。

「一旦先走部分人，其餘繼續留低，可能會像南北韓，以後都不能見面」

呢樣真，永遠唔知政權幾時會唔俾人離境

老人家好有遠見

為咗下一代着想真係要走

我都剛剛賣咗自住樓，準備全家去英國。雖然賣價俾人質到好低，但自由無價

呢d就醒喇
祝佢哋生活愉快
保留真香港人下一代
真係愛香港既，係唔會忍到依家既香港俾人糟蹋

港樓台：你呃人邊有人會賤賣港樓

可能見識過共產黨啲嘢
話唔定再上一代就係走難落嚟

仲要係由長老統籌埋
真係好難得

完全睇唔到有#5

+1

我估下年個價會再低啲

自殺account

‘去年你跟我說會有BNO簽證，我都不會信。’

希望記得係英領門口嗰班手足

次次吹雞都冇人去
甚至再難聽嘅說話都有

最大的既反共就係立刻鬆人
用腳去投票可能係香港人最後投票機會